有冇人覺得班黑警今晚又撞鬼

屌你老母你噏乜撚野

撞咩鬼 又無人放煙

樓上個戇鳩仔推咗我908 個廢post